[召喚王心凌]兩年半了，中大迷你龍過得好嗎？

好掛住王心凌 快d上水啦
佢唔開po就我開

大岩蛇

羅同學用左個套未？

梳囉 張圖係你個fd子sd比我叫我貼既
佢叫雲海ee唔知乜柒

新forum放過佢啦屌你

bin成世

咪就係 大家唔好再推啦

樓主個名

你個名。。。
唔撚係話。 。好核突wo
5p 咩依家

有emoji用咁過癮 比我用多幾日呢個19名都得掛

以為故名黎

有得割柒

點睇都係binc po黎

我個名好過癮